ios更新完留名入面啲post 有新reply都無紅點

Thx

Push

same

push

個人問題 換機啦7頭
iOS 無事 支持鴨兔

已發現係某d情況下會發生哩個問題，已fix，下次更新會改返